經過今晚 大家肯定又進化左～好事

鬼 就一定有架啦 現場有 連登有
淡定啦

對家全力分化 想大家割 離開連登
成功左? 我又唔覺

做錯事? 衝動左? 柒左?
小事啦 你估你聖人咩

中左大伏? 對家獲得"致命黑材料"?
明顯無啦

所以經過今日
對家只會越來越頭痕
越來越無計可施。

自己人 堅持 加油

我只推 正常POST

我今日留意到警察係機場用槍指嚇市民
你呢?

我地做唔做到比對家更團結???

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆

老閪都唔割

推

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

唔好再返去雨革

大家進化啦
唔割

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
不分化 不割席

警察亂棍打女遊客同上實彈

兄弟爬山！永不割

係！
好多手足今晚嘈完一大餐都fd返啦，邊有隔夜仇
我地係無咁易俾班小人分化到！

無錯，最緊要大家識吸取經驗
唔好再為一次挫折散播失敗主義

記住五大訴求， 我地入最重要目的就係癱瘓機場。

我想問下韓農到未?

推 只係有d阻礙救援 兩條大陸西仲要唔知係唔係扮病 冇死人冇重傷冇暴力算係咁 有鬼煽動就一定 但大部分都理性 頭先仲係黑警手上救左個無辜女仔 算係振奮人心

❤️

我剩係記得612 721 811

💪🏻💪🏻💪🏻❤️❤️❤️🔥🔥🔥🔥

push